其實我真係覺得違反檢疫令果班人...

真係好L 自私呀dllm
尤其班走出街播毒既留學生
香港有事果半年就返左去風流快活
而家果邊奶野又走返黎香港
都算啦 仲要唔乖乖留係屋企
而家搞到香港又一日50 單
搞到返工既 home office
返學既冇得返
街都唔敢出 悶L 死

我覺得果班有錢既留學生係唔會care 罰錢
所以俾人捉到應該 遞解出境

同意-正評
唔同意-負皮

應該要坐一年監，一世返唔到去外國升學

agger
真係出得黎行（街） , 遲早要還

同意

如果俾我係街見到呢D仆街，我實打撚死佢

手足嚟，屌細力d

送番上大陸

大L 把係d 狗仔狗女

送去武漢

負皮果個一定係走左出街既自私撚